而家係香港時間17:00 點解你唔訓？

係咪失眠？

唉好多野煩訓唔到

失眠係連登溝女話題

無口罩？

準備瞓，因為只有瞓著咗先可以再見到佢
咁多位早抖
我黎見你啦

係呀

點解既？我好少上連登

啱啱瞌著咗

上我屋企話你知

5點未訓
17點都未訓

你係巴打？可以主動啲呀

[member]47/f tower 6 phase 4 bel air[member]

唔識用

發夢都唔畀

佢講到自殺咁